手頭上有咩股票蝕緊？ 沽又唔甘心，但又升唔起，跌又有佢份？

中國人壽
仆街股

gme

GME

我隻x

百烕亞太

Bb

中國人壽真係好癲，a股爆升佢都on99得16蚊

GME TSLA

ZM

unity

Same

zoom(都係沽咗拎去買其他)
nokia(少少算啦, 坐吓先)

2888

PFE

1038 長建

小米 成本30$ 好痛

REGN DLLM

蝕緊嘅沽左先
套返啲錢出買當炒股好過

Aapl

PLTR

BB
set左29蚊自己放差小小先到
而加14

1038

Gme bb amc koss

ZM
AAPL

tsla明明由400升到800我都可以買親都輸對呢隻股真係冇緣

626 1038

TLT
GOVT

我隻美國廢鐵

NOK -30%

9988

下星期有機啦
好多call 5蚊

On9垃圾股，升就升少少，跌就跌多多
$16.28走咗

又嚟。。。

26.5清左

鐵塔

728 但長遠睇佢上返4蚊

你係咪唔識止賺止蝕啊？ 我800幾都賺過2轉啦 依2日又特價 我入左價了

1919

gme amc

GME SNDL

瑞星科技

希望啦
冇就可以坐足一年
aim 10蚊

你估我想既咩

仆街DDD

領展😩

Plug

得AAPL

Nokia

5

4x蚊冇放

amc -50%
nok -30%
GME賺嗰啲就嚟俾呢兩隻填晒

邊有14 16買 升到25 26果日出禁買令，大棍回落屌啦星

真 睇住個市狂升
佢就係到陰陰地咁跌 但明明又無壞消息

U
Tak

set30

廢老股HSBC

U
CRSR

太古.....

華泰證券

amc gme

但係點解依個800-880個週期咁規律
依幾個月都係咁食依80蚊差價 但係好驚有伏

10股天價GME

你個名都差唔多

7500

邊位入？

2788
貪佢息高，但依家跌到仆街
唉

一早沽左
轉倉已經賺返條數
要坐唔係唔得
驚坐坐下變跌市就冇得追

Pltr

Tsla同屌鵬

醫渡科技、小米 但我對佢地都有信心

Gme sndl 兩隻奶撚曬野

就係止完就升買完就跌

其實點解Tesla會唔SH 對elon無信心？

又見到呢隻

幾多錢入？
我就16.540早入

成日係街見中人壽搵啲大媽 sell 保險

但依幾轉個pattern好似

今生不再有

其實佢而家橫行建底係一個好既訊號只要個市唔大回調佢都應該向上爆

Gme

美股中概股
沽空左

SBE 我屌你老母臭閪

但你覺得短時間內有咩事 可能會令大市回調

變價值投資
希望美國個大麻合法化搞得好睇的！
發大黎搞

長和系

941

我記得GME都好多800 call
唉
今年不宜買股票

支那股抵死

因航

Tsla

1號仔

長和

TLRY
前景好，但要坐一排

788

Amd

KOSS
DVAX

Tlry 有排坐

262

AMC
雖然好少貨

275

GME RAAS

中石化

LMT UAL

baba

種樹

788 688 3319 屌

GME Bb amc pltr

bb omg 日日插

icln

中國屎塔 788

我17 放唔到🤦🏾‍♂️

AMC trly 就破產 都係追高 山頂個隻

ching平均價幾多

死霉氣

GME
AMC
TSLA
FUTU
RAAS

放係到唔郁佢咪得
肯定你股神上身又買又放

十幾年前，有人介紹
1800中交建
3968招商銀行
2628中人壽

3隻「優質股」有買貴冇買錯，我就揀著最仆街嗰隻1800，越買越溝越跌

早排又中左隻微信女伏1936 Ritamix

Mara

TPGY

001

Nikola Corp.

etwo

rlx

823...

nga
apxt

3號仔

廣深廣鐵路

一入就跌到仆街

Sqqq

Pfe bb

Open

3988 中國銀行
2.98入 現在2.7附近
佢升返4蚊就放

阿里媽媽

AAPL

$16做咩唔溝

GME@352
恆生@161.4
HKTV@16.36

貪痕身有得派息
上年2月尾買左
點知買左派完息就直插
妹左成年都重係14X
星期一放曬@141.4
諗住新年假可以轉去玩美股
唔記得左港股係T+2
到11號都未交割到
重要放完就升左上146

起碼有息收下先

霉氣

BB -49%

摸頂師

利：@38

今個星期已經斬咗

係第二度回返本

呢隻係終極垃圾 短期都唔會再爆升

Amzn

757

Sbe

我屌你老母futu

講一次屌一次，屌到你升返為止

好快升

升得返3蚊都偷笑

Aapl啦
垃圾股年頭到依家升2%
買股買到輸埋通脹

同我一樣
溝淡咗 @37
利：SH

MAXR 買咗之後完全冇升過

1918 $38 @3000
Gme $320 @4

咁就坐撚左十萬

中國鐵塔 屌佢老母

中芯國際

幾年喇，愈溝愈跌

VLDR

fuse

6823

IPOD, IPOF

3，5，GME ，十幾萬

6088

Gme
Sndl set咗價4.88放之後去咗做節，點知佢最高去到4.85之後就free fall

食屎

Ching 幾錢入

點解會咁on9 we7都信

唔等3月派息？

JG

下星期二9點(美東)出業績報告
依幾日都跌唔知係咪份報告唔靚

1800呢啲已經唔知做乜撚嘢

BTWN

派完咪又插

呢隻野妹左好多個月, 幾次掂一掂個頂又跌返落底

小鵬

sell 佢個頭
升唔番4蚊以上點都唔走
比一年時間佢升上10蚊

日日都樹中指
夠膽咩T下佢囉～

高位買果D唔旭佢

BB

Cow下佢？

SNOW
明明市場個個都話幾好

呢隻臭雞上星期買咗100 萬股
真係未驚過

軟米
磨左成個星期

恆生銀行
上年161蚊hold到而家

gme, AMC, bb

心都痛,只好比的時間佢

800左右買，放得佢一陣，點會輸
又或者長渣，反正遲早過萬億市值

GME 同AMC
GME 係留記念
AMC 可以等下戲院重開
好彩果陣個倉無咩閒錢
只買到少少

放左轉玩美股

Gme 90蚊
Sndl 4.76

$150 HSBC

玩港女的戇鳩 渣10年1蚊都無升過

amzn

Ocgn 15

Koss

Ocgn 18

gme sh中

但其實我有信心佢會升返 等到三月頭啦巴打

BABA 我屌你老母

GME 352

中石油

估唔到揸住呢度西股都有人陪

仲有隻glsi 60蚊入左

果時見連登出Post話咩57蚊係鈦合金鑽石能量底，水左個Friend買，唔知依家點

電能$53

GME BB

gme
我諗我有生之年好難係呢隻股票上面賺番我蝕既

阿里巴巴

個幾月有2%通脹？

真妖股黎喎
一日由5蚊炒上15X蚊然後又插返落去8X
邊度搵返黎？點解會買？

GLD

垃圾，升都唔升下

上年年頭？

內銀 , 依加新一年下左決心 上返D就斬

1093

3號仔 霉氣

9988其他隻隻破哂處佢仲係到on99

比一年時間佢！！！！

有時真係要狠心d 沽左炒下其他hit股好快返黎

記得投資專家青姐2007 係TVB話呢隻係好野 要儲起黎一股一股咁買 留比自己小朋友
屬於傳家之寶型股票

果陣好似50蚊

3319廢生活

BA

amc等戲院開

唔溝 無得搞

raas

唉，我十幾年前，由$13X供上去，個個月買三幾手， 唉。 最後又供股又以股代息。 現在平均每股都大約$9X成本。 人生最失敗投資之一。

我斬咗

沈大師祝福係咁上下

EA, 真係驚

上年120 入, 入黎唔知做乜9
SQ 180入都勁撚過佢

牛市真係唔好玩呢D mega cap

PG

上年年頭計應該升咗冇一倍都有9成

唔記得係呢度睇定係支牛彈出黎嘅notifications

大麻

你幾多入幾多出
我諗緊好唔好斬一半
而家溝到冇錢準備

佔你個倉幾大比例？

1918比1516食左好多升幅

16.8 之後13.2 頂唔住

gme tsla sndl vrtx

內銀都可以蝕錢 wtf？？？
買邊隻咁仆街呀

37 , 迫住SH

tlry sndl
有排坐

那時我除了供數，差不多所有錢都all in佢， 前後兩年。 好彩之後轉咗另一隻。

咁樣搞法真係垃圾內銀都好過5號仔

係啲人心急je
不過我年頭買ARKK，都升左15%啦
所以買AAPL都唔知做乜

長遠睇都ok 我揸咗100股

tsla futu

Same 200@38

上年7月1918 有一次回過家鄉仲要突埋...我都無放...
今年年頭又上過$35...又係無放...
屌..有下次我估我真係會放返一兩手...回血炒其他...

Apxt 我dllm

3/5/amc

BB 同NOK
我都係跟返契媽買ark算

斬咗就唔好再睇了

國泰 中石化

其實唔係微信，我唔裝既，須知微信女只係一個統稱，唔一定係用微信，更唔一定係女(即使頭像係)

味又係唔知畀乜人add左入個whatsapp group，見個group admin有介紹股票，開頭睇下先唔買，又真係隻隻有升，一信佢就即中伏囉

GME
SNDL

3988 , 十年如一日

amc同nok我都諗住做長期股東算
但其實我唔明Nokia又話搞5g點解個股價咁折墮

抵撚死，買中國股抵你仆街

滙豐摸頂

巴巴

同你同船喎 攞啲股息去買 成本價都係兩個幾咋嘛
不過肯定仆街 海外資產咁撚多

轉場 3690啦

我既誠哥雙煞，真係唔知幾時走得。

垃圾nio，咁多好消息又財報前都唔鳩升

vldr

0002 中電
0823 領展
1038 長建

山頂好凍

low risk low return

大麻股驚閪咩SH扑暈自己一年後再睇

SNOW

3662

app 已del
打算一年後再開番
希望佢上番10蚊

滙控

AMC

GME 320入 150走曬
SNDL完美摸頂4.8入

利申：
已del app ,一年後再睇下SNDL點

小米真係on99，個市升佢日日陰d跌，利好消息就升得一兩格

波音

慢慢上緊去啦

CHING , 我平均3蚊 , 連息應該平手 , 睇個勢會一路跑輸其他內銀 , 更加難望追到其他

冇 嚴守紀律 唔好比情緒影響自己 不如預期果斷沽出

自己呃自己

鬼叫佢最廢咩
冇乜嘢期望 擺喺度等$3

太古 仆佢個街

屌，呢隻仆街唔識郁，又無乜息
放撚左佢買過隻，當買教訓啦！
我都揸過佢幾年

苦主之一

787 利標

GME啲call多撚到
如果個時唔㩒返個價落去輸撚死堆hf

282⋯

PLTR 唔驚坐，比d 信心你

appl 垃圾到，牛市都陰跌

匯豐

DDD 升左甘多都輸？

XPEV 真係唔知跌到幾時

我都有

貴金屬真係

大貓

SNDL呢
的5蚊call

冇留意SNDL冇參與 唔接火棒了

i am 火棒師

DLI
渣咗半日

GME AMC

呢隻有買貴無買錯

no no no

同期我亦有少少$13.5 的交通銀行
唉。

專業摸頂 4蚊幾sndl點買得落手

㩒個制就得

5號仆街仔 GME

買左幾多 仲要盤前追

搞乜嘢啊師兄...

點知個度係頂
幾個月前0.82買比人笑
而家4.76買又比人笑

4.8 488股
完美摸頂
未放，唔放，等一年，唔信一年都唔升！

Raas 老千股 個莊玩走曬D人

你啱，所以我等

萬零蚊 返工對沖 無事

而家均價都係2.13
冇話輸好多嘅

傷心

4.8入,暫時輸左成皮

DLLM RKT

8號。。合併前到而家

數漏左隻KOSS
GME 105入
KOSS 97入
SNDL 4入
呢兩年股票賺嘅錢係到輸晒

垃圾一隻

可唔可以寫理買咗幾多股？

因為我自己知自己無乜偏財，買乜都輸輸地

食屎啦垃圾公司
個engine咁度執7左佢啦

日日用 3分1身家係佢到

我都係

117入futu 跌到落105再算上129 即放咗 之後就爆升
SNDL 1.09買咗咁耐冇撚郁過 見佢升到1.38賣咗 之後又爆升 真係屌出黎

唉，十幾年前投資氣氛跟現在不一樣。 那時銀行股吹得好撚勁，我已經算快轉身，大把醫生律師長供匯豐到現在。

XL 妹撚左兩個月

其他賺返一皮

GME $105入 20股 仲揸緊
KOSS $97入 100股 $45放晒
SNDL $4入 2000股 仲揸緊
可能對大家黎講唔多

我4.8入488 股都覺得多
你仲要2000股

Koss -82%
Amc -78%
好彩sndl贏左300% 都填唔返筆數

Microstrategy
入左一股高追左

師兄隻SNDL有咩打算

摸頂師
等多一年半載啦

Rap

Guild

GME同SNDL都諗住長放算喇
已經放棄左
而家跌到咁 就算沽出都幫助唔大

7號仲有無可能升返上0.5以上

PLUG

條友真係明燈嚟，788又係咁中人壽又係咁，燈力拍得住成蟲

黃金

加一
希望SNDL 一年後可以升番上10數

其實你買tesla幾時入都唔會輸，如果係hold，因為每次股價有波動其實基本面都無變，你睇多啲elon musk既訪問你就知佢vision係遠過好多所謂名人。

中電

星期五123買左
有無伏

沽！沽！沽！

無，好位

真，又話整apple car 升都唔升下

幾年前買落幾隻舊經濟
3 5 12 778

高j師

itrm

太古a

me2

TSLA就算今舖真係大跌勢，幾年後咪又係會上到1萬、2萬市值
但係GME點都唔會去得返200億囉

SNDL

我見佢ipo 13蚊

有排坐

夠我高？
我4.8

阿里都係

Average176

中銀香港

呢隻都唔係好差姐
買得呢啲就唔好咁短線啦

一定788

領展
煤氣

Hello

幾錢均價？
我140到125止蝕左
靠arkk當揸住算
個個都話好股
即係....

莊就係想殺 call#wail#pi

IPOE

我都有 你幾錢入？

開始覺得股價升唔升都唔係睇業續
係睇果期流行啲咩
大把龍頭好股業績破頂都唔識升

風水輪流轉嘅呢啲嘢
就算今日係咁聽日係咁
唔代表呢一世都係咁

1113@$42
2628@23
9988@275

上網睇下tesla同elon啲野你就有信心坐穩
我都後悔400無入600幾先黎入

我都驚伏
係驚放完升到仆街
以前試過
所以sh算

全部賺緊錢大牛市

llnw，兩次財報都食屎，7蚊跌到落3個幾，頂唔緊尋日走咗

又玩老千股揸正股好過啦

長揸ok

咁你咪做T 囉

6969@85⋯⋯

我玩啲細價醫藥股都賺

邊隻？

靚位

GME

利申:無入過

772（IPO)硬係覺很佢 會似老豆咁升上太空但點知上升第一日已經係高位

faang

pfe根本炒唔起
疫苗搵唔到錢

大快活

係咪咁多牛市股神
其實11月由110升到140仲唔夠？

唔少，玩過clsn，vxrt，vstm，avxl，sava，kodk，全部40-50%就走哂

被迫做長股東

點解蝕成30% 50% 都仲唔放，直插完好少短期內反彈，拎番d錢等撈底好過啦

我4.2

放唔落

放咗未

未 SH

Cow!

真係有人買

34.7 凍死

長和同長實

azb
gme

屌佢9988

azn

U

點解唔止蝕

你哋講嘅9988，aapl,pfe都有貨

揸住正股Lilly,regn屌打細股

三傻最傻個傻 理想

望住sava一星期升撚咗十幾廿倍

個個post都見到你

Metoo 81.65三手

我都中過伏 天任
英皇證券班仆街死全家

NVAX
其實本來賺緊6000
有諗過沽但心雄 想搏上10k
點知就係早幾晚一嘢暴跌
宜家倒蝕返

同我一樣

sh

rap

跌一成都無，痛乜春

幾錢入?
之前升到10蚊都無走?

0002同823幾錢入？
我823 68.5安心坐緊
0002就每次派息前入
其實都驚賺息蝕價

TSLA
847入 800溝 均價823

盤前入RAAS 54蚊....
唔知幾時先番到家鄉...

1753

我9個幾買

都係80＋ 入

咁高買
之前隻垃圾1919 擺左差唔多10年 到今年先番到家鄉
祝你好運

如果份報告唔靚唔知要等幾耐先升得番37

真咩
竟然有人同我一樣完美摸頂
但你幾多股？

C3 AI 兩個月前買 上兩野又跌番落嚟
仲諗住佢會直衝200

如果er好都繼續跌唔知要SH幾耐

奶共獅 黨鐵

Riot

817金茂

OPEN

醫道69 小米32 唯有溝完慢慢等

RAAS

應該冇事嘅
拜登親中，睇下遲啲會唔會解禁小米

利申$27.x入咗少少

升唔夠 10 倍

買左幾多？有無話諗住長揸定點

same

其實呢隻我諗住長期揸

總有一日上到$5嘅，不過一定唔係下星期，呢隻兩個星期升咗好多㗎啦，已經好好，如果唔係上咗WSB比人炒爛係穩定上升星期五駁返星期三個接口

師兄覺得要幾耐先上番5蚊
同一年時間可唔可以上到10蚊

我60幾均價

點輸法？

我呢隻重貨

XL坐左兩個月

小弟開咗個ig分享持有4.8既SNDL日記
有興趣可以入黎笑下我

coca cola

914 海螺水泥
54蚊
垃圾到牛市日日陰跌

ba....

lulu仲要係海底妹到幾時

中國人壽市場只會愈黎愈好

bynd

45蚊入

幾錢入 想入

玩撚完啦 本多終勝一係

小米

788中国鐵塔

我早2個月走左一半出黎買其他 可能今年Q2/Q3再入返

派息都係用公司現金派 股價下跌係正常 你無賺到錢 只係變左cash 長遠都係睇升跌

GME KOSS
5 823 9988

真係唔明點解佢完全唔跟A股升....

唔怕等既話呢隻無咩嘢既
係個莊賤格 第二日就套鳩曬啲人 逼人蝕住走收貨

1138

futu

得3隻股全部賺錢。
本身nvda橫左好耐，不過我對佢有信心。果然

next year 300 la

你話強勢股高追中左點調可以坐
買中霉股唔割/炒妖股唔割先係最壞嘅心態故步自封
曬錢曬時間
調整心態搵新強勢重奪江山啦

*中左回調

分分中兩三個月都得

Tesla

如果你好容易就震走，唔好玩大波幅嘅股

派都唔慌派得多啦

富途都叫升唔起？
就算你最高點買，你都係坐咗兩個交易日啫
耐心啲等多一兩個禮拜就升返啦

好多人買內銀嗰陣都話為咗收息
但結果又變咗炒股價升跌，唔甘心長揸慢慢收息

AQMS

而家跌咗成50點希望之後爆升啦屌

AYX
下下都跌返去11幾

same
好彩sndl 賺返

十幾年前，收息都回左本咁制啦。

0003

1113

冇，全倉美團牛證

on9 QCOM

坐到NVDA合併唔到
坐到供應無問題
準備坐到年尾

CHING , 我買果時係諗住穩定有息收同埋股價穩定D , 但依加股價個勢似一直向下 , 長線有隱憂 , 所以放棄算

我都想，可惜現在還輸50%。

等$3.9 入

TLRY 星期二開市應該仲要跌，一齊坐

咁多年既息加埋現價都重蝕咁多?

中國銀行

我只能講呢個息率有更多更好選擇

細個少不更事，覺得一年有十幾厘息好正

依家唯有放係度...可以點

唔緊要
大家都總年輕過

臭爸爸

$13.5

現價幾蚊，收息每次才每股一毫子左右。

師兄 睇你個名都係理科人呀
點會買到咁㗎 買之前少少估值都冇？
不過都明白嘅 加油支持你 俾啲正能量你

定係買嘅方法有問題
上網有個blog 月供左10年939
一啲問題都冇喎

幾錢追？
呢隻都好硬下喎

6.0x 唔記得 諗住長線投資 所以其實唔係特別擔心

呢隻長遠都係睇好升，6蚊好快上返啦

係 不過成個倉得佢係紅好唔c服 揸住隻aiki升咗幾十percent 好大對比

aapl首選

十幾年前，氣氛唔同現在，那時人人都買銀行股，就好似現在人人買美股。

一手ipo

都明白嘅 但係以前嘅交通銀行咁值錢嘅咩
佢喺六大行入邊應該係最撚廢喎
建工農中郵交

1113長實

好多長和系苦主
其實係咪真係咁差呢

59蚊買

那時HSBC有20%交通，以為交通最西化。 唉。

揀錯咗真係冇計
不過啲數據真係好差

無 升不喜 跌不驚

高鑫零售

3988我好耐之前4.2入

碧桂園

點解咁多人呢啲位買內銀15年

Amc

bb, qcom

LM

Gme ocgn aezs

豐田

1 6 1038.....中三隻呀屌